<永不分化>萬二分感謝前線既付出, 希望日後取得共識

首先我開post係想萬分感謝前線既付出, 令到我呢D 80後和理非有勇氣行出黎:
尋日有full gear既自衛隊手足行係我前面, 一邊貼街招話俾大家聽唔駛驚有佢地保護 ,雖然包到實哂, 但我知係班年輕人, 但我冇留守到最後就走, 對唔住;
sorry, 去番主題, 今次互屌係因為勇武同和理非對發夢有唔同程度的寄望,
>勇武想用實際武力/行動 以武制暴, 教訓警黑, 有前線以報仇為目標, 呢點我好明白, 但今次警黑有哂準備, 沿途根本無藍屍畜生夠膽埋身, 跟本唔會有機會俾我地以"自衛手段"報到仇;
>唔通你地真係想衝入村無差別打人 / 四處破壞? 入面仲有普通人, 之前衝立法中聯辦, 因為佢地象徵極權制度, 但圍村係呢次民主運動上只係臨時"副本", 到時我地會變成真暴徒, 班撚樣就真係以保衛家園佔左道德高地;
>你話民意/心 無用? 200萬+1人上街就係因為有民心!! 各界聯署、政府部門紛紛割席係因為警黑不得民心!! 唔係點解會有咁多3毛支那狗成日出黎吠, 係因為佢地要製造假像, 講盡歪理, 拉攏民心!!

今次冇左不反對通知, 無錯係有人唔夠膽出, 但人少咩? 絕對唔係, 而出去既和理非, 大部分目標係5大訴求、反警黑勾結, 我相信之後大家一樣如常咁去, 有冇不反對, wfc?
問題係咁耐以黎除左包圍港共建築, 大家都冇準備主動出擊, 今次真係進退失據;
>第一留守唔走做乜? 我地行出黎證明白色恐怖係無撚用, 我地唔撚會驚, 警黑周圍防守嚴密, 證明佢地真係驚我地失控, 而我地已經展示出左動員能力, 你話我精神勝利? 對唔住, 咁我跟住要問大家仲想進一步做D咩?
>主動出擊? 上文講左, 根本唔work仲會有反效果, 中撚哂計, 會全軍覆沒, 對家咁撚豬都知既陷阱, 千萬唔好送頭
>第二, 咁就要問幾時先係撤退既好時機, 呢點我係尊重前線手足既判斷, 因為有你地, 我先夠膽行出黎, 我知前線手足唔怕付出, 但你地既血唔可以白流, 唔好隨意犧牲自己, 大家見到警渣俾勇武反擊係會淆會縮, 佢地齊上齊落係因為知道落單會被圍到仆街, 咁我地呢? 當警渣退守, 前線要點做呢? 係咪要開始計劃撤退 (好多謝議員、記者、社工、其他熱心幫手爭取時間)
>我地武力、組織力永遠唔能夠同警渣比, 雙方一直在場對侍磨時間, 傷得最重既一定係我地, 和理非其實內心好矛盾好內疚, 大家好想好似71咁齊上齊落, 走唔係失敗既表現, 條路仲有好長, 大家仲要一齊行落去, 希望大家理智檢討每次行動既不足, 警黑勾結往往係極權最後既手段, 只要大家捱得過, 一定會見到曙光
>港共已經不斷犯錯, 無計可施, 好快會自爆, 大家只要保持理性, 不忘5大訢求, 以勇武派作矛, 和理非作盾, 以民意為基礎作反擊, 民主必定戰勝歸來!!!!

>大家一定要理智分辨3毛支那狗, 緊記不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆!!

另外我唔會回覆, 只想表達自己意見, 如果當我冷氣軍師, 前線要屌我我無話可說